睇盧根喊個d係咪乸型？

唔講好不好睇
死下人就喊，而家d眼淚咁便宜架乜
喊喊喊睇再見瑩火蟲啦不如
利申對眼紅都無紅過

哇咁你咪好勁好叻

人地想死想咗咁多年
終於死到，仲要死得有意義
咁都唔鄧人高興，喊乜柒

少少啦sor

樓主講得好

咁都拎到優越感

利申：冇喊

以你嘅智慧我好難解釋你聽

個post好Mk feel

有屁就放啦

又唔係現場講喎

你又知我無講

樓主好勁

樓主身體係咪長期低溫